那些<銀魂>教會我們的事

見銀魂就嚟埋尾
小弟特登重睇一次
再一次感受到銀魂係幾咁完美
揉合史實、惡搞、道理、笑料、感動位、打鬥
故事連貫、一致
角色設定飽滿、每個人有各自特性同背景故事去配合/觸發相應劇情
仲要係小數作畫由開始就不過不失，畫到最後仲明顯見到升咗幾個級數

今次重睇順手CAP低啲好值得深思嘅對白開心SHARE 希望令多啲巴打可以接觸到銀魂，唔好浪費一套咁好嘅漫畫
嚟料

仲有好多要睇開先明嘅對白、畫面，留待大家發掘

阿銀

漫畫神威岩岩出返黎
空知用左咁多篇幅講高衫
希望可以完整d洗白神威 打輸左就改邪歸正好突兀

樓主嗰啲圖唔係銀魂嚟

其實都打咗好多鑊先洗得白
銀魂嘅洗白方式屈機在所有「壞人」都唔係純粹地壞
只係一直堅持住一啲錯嘅嘢、用錯嘅方式去實踐一啲嘢
但其實好多時只係鑽牛角尖

銀魂跟其他少年漫都不同的地方在於：其他的少年漫都是在講如何追逐夢想，而銀魂則是在告訴你夢想破滅之後如何生活

因為佢地係男仔 阿銀先係男人

Lm

有一話係攞番簡泡黎講人生/夢想，唔太記得
果陣睇完之一係

銀他媽=人生

正評

買樓個集 講d 女同樓一樣 無一手

一直都好中意

不嬲都話銀魂世界第一

冇得唔正評

睇左咁耐 希望唔好爛尾 對空知猩猩有信心

評已正

聽住....就好似我地飲左好多個士多啤梨牛奶咁！
到左半夜好想去廁所咁樣！但離開被竇又會好凍！
所以唔想係被竇到走出黎！不過就急到忍唔住！
苦惱，煩悶，矛盾，終於下定決心去廁所！
企係馬桶前面囉出黎！發射！成個人舒服哂！
當你覺得咁樣先係生存意義果陣！你先突然發現，原來你自己唔係廁所到，仲係被竇到！
有鼓暖流係大脾到擴散緊！
唔可以停，亦都唔想停！世事就係架啦！
咁先係士多啤梨牛奶既意義呀！明白未呀？

推